香港地邊度有男士頸鏈買？

如題

望過好多大鋪頭，男士用品多數都係香水，太陽眼鏡咁，手帶間唔中都會揾到下，不過男士頸鏈真係冇咩見過

巴絲有冇好地方推薦？

利申：穿搭新手